有冇人發現呢排班健身sales好撚煩

屌你老母佢地最近係咪有新招
例如係你行行下街突然彈出黎搭你膊頭問而家去邊呀
唔理佢仲要一路行一路問 話拎將卡片睇下
結果搞到我勁炆咁講唔洗先收手
又或者見到幾個P記 sales係條街夾住其他人成個黑社會咁
仲有冇其他

夾硬塞張卡片畀人再夾人上樓sell嘢呢啲早已經見慣不怪

前排無乜
呢幾個月特別猖狂 無差別咁問
心諗我成個運動look揹住枝拍仲問我去邊
我趕緊去打波囉問
Gym room黎講真係得247同anytime叫正常

感覺旺角好似特別多呢班友喺到搵食

旺角未撞過
觀塘已經撞過幾次 仲要係同一個人黎

通常啲fd想做尖都叫佢地去247
佢地target好似係60間

請問香港啲健身狗(sales)你哋屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌柒佢
咪撚掂我呀 你夠鐘食蛋喇 行撚開